813機場捉鬼事件係局?!

「我支持香港警察 你們可以打我了」

呢句野,
尋晚先由機場捉到個大陸公安講出口
大陸媒體傳到㷫烚烚!

今日啲T恤咁快到貨?!?!
莫非尋晚件事真係一早有預謀???
麻煩傳媒朋友幫手求證

[緊急分析]法！不！責！眾！

我想講，連平時不問世事，為仔死為仔亡嘅大陸妹都連post咗幾個ig story
打咗一條大陸佬就比人大造文章

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

統一機場戰線，大家點睇？

分明係佢地自導自編自演啦

即出新聞

成件事真係好撚鬼，勁多大陸人同情班犬

果晚診完第日就有咗?

有冇記者可以求證下?
圖案係印上去??
定係即刻A4紙痴上去??

又真係好似痴上去 起哂角

做大戲 啲狗黎得仲快 一打就到

局唔局都好啦都發生左
大家一齊拆掂佢，再檢討諗方法去改善，一齊繼續超進化

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

專心訴求，估黎估去嘥時間

真係麻煩在場記者求證下，

真係淘寶落錯貨，
跟住張相，連埋圖片白色底，
印一塊膠上去，都會有呢個效果

講人數香港一定唔夠大陸人多
冇可能硬碰硬
打死環時記者同個公安都冇用
支共根本唔會介意
引班大陸憤青過關打你班示威者仲好

認真Post冇人理